梨木樹係咪有手足被捕？

啱啱係梨木樹聽到有人大叫黑警唔知乜乜乜（聽唔清楚，但係絕對唔係還眼等平時哎或者聽開嘅口號），好懷疑係有手足被捕或者俾狗打。
有冇咁啱係現場嘅手足知道發生咩事

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

【修訂版】元朗9.9七點三有人鏈

係屋企 好似冇事發生 係咪有手足俾狗打穿頭要發洩一下咋？

！！！
咩事